[IOS/AN] Sdorica 萬象物語[2] 鱷魚=BUG

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石

抽到的角色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
每天打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
因此角色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的
當然抽到紫色就最好啦 暫時冇得抽金色

建議：

冇名個隻係雪爾森

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 楊波 / 龐
安潔莉亞 / 法蒂瑪 / 古魯瓦德

參謀：
琉(補血/7回合)
璃(永久加20%攻)
夏爾(轉2黑珠/7回合)
實驗體(轉2金珠/7回合)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎(2回合3層增傷/12回合)

一隻角有3招技+1招被動
想自組就睇下佢地有冇得combo連動

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有兩個 有錢同魂拎)

其他活動 雖然隻game冇體力但限次數
輸左唔計你 贏先計你用1次 打到就打

打魂能結晶建議把自己的參謀位空著，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻

初期目標建議先練個三組人馬上金，之後再開始鎖定需要的皮膚，以便推圖不卡關。

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
一般只推薦上古巨龍之淚
價格300~400間浮動，看到300的可以先買來囤

透晶石
公會市集下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

聲優

留名學野

留名入星辰公會

新手留名

新po留名

西奧多+賈漢 黑位用咩好
豹女得唔得

無auto

星晨 HKG2
邀請碼: #b84330
仲有7個位 只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

申左 Id:Faison

又發現多個BUG 點樣報俾雷亞

有冇巴打係幽谷書庫? 搵緊隊友開公會

留名

Nogame 有2個位
申請完比名

有無巨岩巴打，公會聽日3lv又有位

巴打係幽谷?

星辰ser
被踢既兩位巴如果想入返要等後日

丸藏成十 已加

YES 求其搵左個公會入住先

我諗住聽日開個公會 有冇興趣轉會? 我都仲15/16緊 入人會定自己開 見幽谷冇咩巴打 不過咁岩又水到兩個fd陪我玩

OK呀 我睇下R唔R到D FD長玩

雪紋呢

新post. 留明

我聽日開完 你退會 後日入得 諗下叫咩名先

OK

睇完個故事感覺好唏噓

整合公會申請表

各位會長麻煩填一填

唔好劇透我啦喂

未玩到

星辰ser 新公會
邀請碼：5c33b6

已填

綁定個acc係咪login番Fb/twiiter就得

想問下開唔開得

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

開啦

點解
撳個別會冇反應
淨係睇到我自己

星晨 HKG2
邀請碼: #b84330
仲有5個位 只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

我係申請雷亞ac

申左 IC

Nogame 都有兩個位
想快d lv3

屌樓上條友劇透 狗到

星辰ser公會。日月星辰
啱啱踢左人有兩個位，歡迎各位巴打入
937ea3

麻煩曬

孫兒仔求add

首抽咁樣o唔ok
應該點砌陣？

迪蘭故事絕級好難

sorry咁多位
係我錯

賈漢55我都仲未過到

申左 ID ：斷夢

個尋寶地圖任務要點拎?

買左返黎之後搵唔到係邊度解

雪爾森加璃可以一隊嗎？

話說早兩日課咗個咩夏洛德第一桶金
但可能連線定系統出錯佢扣咗我兩次$23
尋晚send email 去客服問
佢哋好快有專人覆我叫我可以同apple申請退錢或由客服俾遊戲賠償
因為我send email前已經試過ios申請退款但退唔到，所以我叫客服安排遊戲賠償
當初以為都係賠返23蚊石
點知佢賠咗另一桶金（即500石）俾我

又暗月又璃又楊波都仲問開唔開
是咪玩野

睇錯 係琉

我lv38過咗

你就好啦

星晨 HKG2
邀請碼: #b84330
仲有4個位 只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

想問係咪單機game黎？

申咗： chiiya

暫時係
儲住先黎啦
咁既玩法要雙人連動應該可以
不過個combo動作要優化先
唔係就

第一隻3星

推

有冇人知點做

試下係任務度禁

天地會
仲有位

星辰lv2公會 薯仔軍

邀請碼 f92125

你個Temp未放埋個excel出黎

唔該巴打

鱷魚 楊波 搭邊隻奶媽好
-------------------
星晨 HKG2 2等
邀請碼: #b84330
仲有3個位 只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

起手古魯2階 啱啱又抽多隻2階
直接足夠3階
但得一舊上古龍淚應唔應該俾佢升先

有無巴打玩緊雪紋ser?

升左先
我估一星期可以買到一個
一個月升3隻金

咩excel?

應該係限時掛

王女無共嗚二真係用唔落手

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
好辛苦刷到隻黯月開波算
之後果20抽全部都係垃圾

唔緊要，我50抽先有一隻黯月

今晚申
名叫Sanyok

好多人50抽都無一隻啊

我都冇 不過冇特別想要

聽日巴打噤爽 我即刻去查購買紀錄 睇下有無扣多我錢
結果係無 屌

申左 ID:ABend 唔該哂

屌 差少少過到8章隻BOSS 原來殘血仲有招大技

話時話點睇有冇combo連動

無話點睇，自己研究

其實呢隻驚送既石都幾少 玩到30lv先抽過二十連抽

老老實實暗月未上金唔算太勁 仲要搵人搭到放易傷/弱化俾佢加傷

星晨 HKG2 2級公會
邀請碼: #b84330
仲有2個位 只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

***已留位俾Sanyok***

課個光暗月 自buff

下一次十抽要幾多lv 想抽新pool

綠卷單抽中左3隻歐證

我拎去換龍淚好過 加上上埋易傷/弱化加50 我尼德狂暴又係加50 如果唔係對面會上BUFF暗月真係好少拎出黎用 推圖用尼德狂暴掉幾下矛就搞掂

我都係覺得二階 尼德好用過黯月

新手 想問下

點分邊個伺服器 最新 或 最舊
想搵個最新既黎玩 唔該

不過要睇對面有無盾 有盾都係暗月好用D

新公告

出新角

尋日出up池，今日出新角
佢送啲石一早抽哂啦

抽到西歐，但好廢

抽唔到古魯瓦德組隊

用住鱷魚先啦

待強化 打人完全唔痛 就算穿透低傷D都唔係咁掛

邊隻係西歐？

應該係講緊希歐

大家覺得點組隊好？

希歐 拔刀白髮炎日軍團果隻囡囡 SABER川澄配音

新角唔係期間限定的話就隨緣算

巴打開左公會未

有冇教路？

麗沙+ 璃+碎牙 參謀琉 係咪最好組法？

係

仲有一個位～

申請左 id: smalljj

麗莎同琉調轉感覺會好D

一般，但如果唔想再刷既都勉強可以，前期就用女主+揚波+龐

不過如果係我就重刷了

唔想重刷
可以公主+楊波+迪蘭
其實有公主+古魯/鱷魚 就夠打前期
反正我地抽唔到既都係要靠打返黎

我貓眼開局 懶得刷首抽 之後課玩玩下課左3k

咁快課咁多 我都淨係課左限買一次同一個月果D支持下

我寧願用蒂卡+璃+老虎/熊人
因為主線保送禦三家上2星

蒂卡1技同麗莎一樣
但2技一個係回血 一個係群回
個人覺得群回冇乜用 因為好少會比aoe掃低
雖然試過比自己隻古魯撞死左後面個兩隻

麗莎參謀可能好D
麗莎參謀技唔洗睇level
琉要跟level先補得多

另外強化有上限 最多3層
所以因住撞技

我開局乜都冇睇就照玩
雖然原來我有3歐

雪莉 有冇樣睇

好詳細 唔該晒

蒂卡推圖神角黎 上左金之後兩連二消超勁

大部分人嘅第一金

第二金有排

仲有一兩個鐘應該開得

我第一金係古魯

我退左

鱷魚有咩Bug？

我指佢勁到好似Bug咁啫

4-17咁難過

點解難過呀 啲劇情好sad?

好困難過定好傷心難過

我好快落，我好難過

btw呢關有少少麻煩，要d運氣，打多幾次啦

有無巴打過到8章隻Boss 求教學

佢一開波打弓手就好煩

幫人問

有冇人開錯Ser，寫email 畀官方成功轉到Account 去另一個ser

去facebook 試下

比個大師球我

九萬幾血

雖然我都想 但應該冇咩可能

如果每Round打九百，打百幾Round

呢關劇情好似一定要輸

藍尼德技能書,唔夠碎片換

希歐點配隊好
條女好正

種子咁難跌

希歐有待加強 雖然我都因為佢而開局

但希歐好似係最廢
參考咁多封測人士既文來睇

課金課金

希歐一定要配賈漢參謀
配公主/國皇 combo
黑位可能用夏爾整理版面
或者配

唔識

已經課咗一次788,哩個月唔可以再課喇

夏爾點配先勁

抽11張卷 開得?

你地會用金係市場買乜

基本上除咗上古龍涙,其他喺區域都有得打返嚟

啲金都冇乜用...我會買素材

轉晒啲碎片應該得
我all in轉晒都換到 但唔捨得
咁早換左都無咩用

我用送果D 單抽 抽中夏爾

參謀長

有麗莎喇

有冇配邊個會勁D?

廿抽加n抽單抽
刷左幾粒鐘

係幾勁, 唔係白位用左黎放公主, 我就用佢

星晨 2級公會 HKG2
邀請碼: #b84330
仲有2個位 只留俾巴絲
申完 留一留言 唔該晒

***已留位俾Sanyok***

巨岩公會上左三級，有無巨岩巴

公主觸發一技太好用
配迪蘭就神盾
配克魯就神強化
唔想轉蒂卡

但係我抽唔到迪蘭同克魯 讀心, 明明之前刷首抽係咁抽到

幽谷書庫 新開公會招人
邀請碼: 3d8754

有冇啲組合玩到
通常用 鱷魚 雪爾森 蒂卡
磨就 迪蘭 娜雅 公主 配參謀 賈漢

劍位可以試下尼德輸出好高

咁快2隻3星
要落後了

慢慢玩啦 休閒GAME黎

咁岩市集有賣到啲料 就升到

淨係唔夠碎片

課金幫到你

課金點有碎？買石抽嘢？想買Skin

分解啲角色就有碎片,無課千祈唔好咁做

終於刷完首抽 星辰有無公會收？

如果中尼德 國皇 迪蘭
應該會課

聽日升lv3先夠位

同求公會

求星晨公會
39lv卡咗向7-5

抽完11 抽 單抽同石 抽到咁 都唔知好彩定點

D書籤都抽埋?

但唔係分解完都係會得分解果個角色既碎片咩

43lv已經有兩隻3階

一樣43lv但得蒂卡3階

克魯明明係公廁黎
佢好可愛

30Lv 左先買78蚊果個傳承信約既話拎唔拎得晒D石？

抽返來角色有重覆係魂晶,淨係分解咗魂晶成碎片,角色仲喺度

一次過拎

唔該晒

係呀 不過del 左

變左咁 開唔開得

所有角色嘅魂晶分解出嚟都一樣係結晶碎片

傳承信約去到60LV先拎齊D石 30lv好似有講可以拎到幾多

打下主線拎石抽埋十抽先

祝你好運

佢下面有個25 lv 先抽得個個 係咪高d 機率出紫色？ 等個個唔好咩
btw 聽人講夏爾勁 係咪真係勁架？

夏爾參謀勁 轉黑色

即刻忍唔住課左 好耐冇試過有game令我有衝動課金

我都想3階蒂卡
好啪啪啪人

難得希歐咁靚
但咁廢
雖然有穿透但打人完全唔痛

抽左就黎30張綠卷

等強化

打曬啲任就一定升到

篤篤篤

三階啲特效好型，但都係R痕

遲d出嗰隻希歐SP仲靚

抽卷見到出藍光 正呀 出實驗體
再抽出紫光 屌你正呀喂 出普吉

但係放隊全體攻

綠卷中個一次紫,係庫爾

主線定挑戰

有無人用木偶個女仔，外表幾正

記得好似成長任務嚟

你check下左面任務list，有蒂卡碎

諾瓦

應該係

出紫光普吉羅傑卡努拉哩啲真係會嬲到想丟電話

羅傑好似都有人搵到玩法

後期最勁丫嘛

羅傑好似係最強輸出

卡努拉 唔係 惡魚 咩？

金左好撚屈機

配技能書盾佬

金到先得架
仲要有夏爾先勁

隻隻都有人話勁

新手首抽抽邊個pool好？

咁真係隻隻都有用既

係希歐.... 不過技能書招參謀技都幾勁

我小課咗抽到3歐
連原本暗月好鐘意
但未升到3階都係用住其他
隻game真係好正
咩都可以用

3歐

有一隻係希歐

我4歐有一隻都係佢

一開始用都唔覺有咩咁差
升到30lv 佢都仲係打緊一下200幾又唔係太坦
暗月一下2珠500幾
楊波一炮1200幾 好撚爽

楊波真係值得推薦

但唔金就

有冇人入唔到Server

區域刷刷下會冇錢收 冇得狂農

2個位都唔同點比 不過希歐好RJ係真 玩完羅傑真係覺得希歐要BUFF下

其實豹女法蒂都高傷

要配蒂卡
一個強化回血
一個出輸自扣

劍位用迪蘭sp擋傷

留石等SP角色

咩係sp角色?

期間限定角色,角色列表最尾嗰三隻就係

有冇巨岩ser巴打

here
終於有巨岩巴

配奧斯塔呢D算啦 蒂卡根本打手黎

羅傑輸出世界第一

刷挑戰升英LV都幾慢

ON9 幻境3打條春咩

默默㩒左上角...確定

公會咁多人掛刃想點

幾lv 低lv好難打

43啦
但係受左傷冇輸出呢下真係比佢吹到啤一聲

岩岩先開始玩

星辰ser 公會秘銀而家有3個位，有意者申請後留id，留名者等級高，會做公會任同肯捐錢嘅優先

一樣43

打到最尾嗰關真係唔知點打

一嚟已經冇乜血

佢仲要5隻吸血

普吉啲劇情都幾搞笑

應該係新角 係咪西奧多絕級關打果條女

死圖

麗莎或雪爾森 麗莎帳未過2-6
想換闇月ac

應該係劇情西奧多阿哥條女,比佢搞死左果個

會長留個言
群聊溝通多d
而家好多會員都轉左
冇夏爾都有實驗體

好似幾正

長駐夏爾

蒂卡幫到你 又補得又打得最緊要睇得

懶得打了17%就算 反正10%UP都係多5水晶

蒂卡加龐死磨爛磨磨過左

我都係巨岩ser
有冇公會

申請咗
ID: 散花

已受

唔該

公會仲有兩個位，聽日上3lv會再加位，巴打們可以留定名先

打到隻軟泥怪就跪低左了

可惡
我個公會有冇放棄左
唔知聽日上唔上到

預告：
聽日星辰書庫nogame 公會下午12點準時升3級
麻煩大家聽日12點上黎LIHKG 留名

78蚊個個抵唔抵買?
除左開頭打關送既石
依家好難儲

仲有位

解任大把石啦

7-5係咪一定要48LV先解到,而家41打左幾次都見唔到贏既希望

78個個係咩？

有無巴打過左主線8
仲卡緊關

而家喺8-4

未20抽 係咪已經開得？ 暗月係咪勁野？

暗月同夏爾OK架啦

終於開得

一撚樣

第二關兩箭射死公主點玩

其實邊隻開先叫勁?

8-11唔夠隻大Boss打 升到50應該夠做

其實個Game隻隻都勁除左希歐 只不過有d機率好低 你早d抽到以後舒服d咁解

第一關 儲撚左 8粒白珠for 第2 round
點知第2關refresh 哂
46lv 都唔夠秋

申請左 叫 puliamo

43

今日新玩

但係30號又出新角
我洗唔洗等30重玩

我當初43都過到 我睇一次要打咩先 不過呢關應該要D運仔 因為弓女d招睇機率做人

個人認為進度大過新角 越早開始越好 因為到後期大家都會有齊大部分角色

雷亞出品 唔覺得會新角勁舊角好多 始終暫時睇佢個平衡做得好好 基本上成隻Game無廢角 每隻都做到唔同嘅combo同玩法

名：LIHKG兵仔
申請左

新手 請問 呢家最新係咩伺服器 ？

除左起源 其他都係新ser 連登主要係集中係星辰 不過我係幽谷

蒂卡點升金
岩岩升左紫

瘋狂做蒂卡任

睇左巴哈
主線只係保上紫
都係要抽同打魂關先升到金

成長有個任可以一直做
做完哂會夠碎片上金

訓練任最後一關送你20個蒂卡碎片
出番任務列表可以接蒂卡任 送你5塊, 重點係解完可以再接 再解再接 大約5,6次 呢度都25,30粒

咁換日努力下先

打主線都可以打到追唔上關卡Lv 點解決

小弟申請左hkg2
仲有冇位？
Id: onlun99

我想打機啊

岩岩升左級 仲有位

點砌隊好？

玩到卡晒lv 唔知做乜好

Nogame已升3級
申請完請留名

唔好阻我
我要去課金了

試用完公主sp覺得好難用

有冇人用緊麗莎？
你地前面兩個位同參媒折用咩角？

邊關先

43卡8-4
Same here

新手
一開始送果d綠色書籤係咪抽曬佢就得

一陣試下先

full左

抽左一堆重覆角色同一隻紫色
之後係咪打到夠十抽先再決定開唔開得局

你而家有咩角

呢隻Game建議直接開唔使點刷

如果你一日內刷得到就刷

愈遲開局愈蝕底

抽曬d綠色書籤
好多重覆

如果有恆心可以抽晒綠色卷第一個pool
再打到2-6拎450石抽第二個pool
如果有一隻或以上7歐就開
(7歐即係第一個pool入面最低機率嗰幾隻，白光或紫光都好）

之後發現重覆係好事嚟

咁依家係咪求其砌隊
慢慢打上去等十抽

仲有7個位

御三家加參謀芙蕾

係咪一開始兩條女加隻老虎?
打打下多左隻叫刃

Sanyok 申左

你唔係入hkg2咩？

係

刃麻麻地

一直打主線先，清埋訓練就夠升御三家上紫

你睇下第一頁組隊建議都唔錯

留1個比我
我要1點先可以再入

唔見有

唔係邊關呀
衝主線本來高於關卡Lv，衝衝下我就變左低於關卡Lv
係第五章關卡lv升太快定點

可開嗎請問

打到夠石了
係咪抽豐收賦魂個pool

Yes

正常

我而家45，主線已經55

佢話要25lv先可以抽

慢慢啦
我都係得蒂卡3階 不過+2了

Sorry呀 CHING
4點鐘我見你未Apply 放左另一位入黎

點解清晒啲狼仔，要靠佢做鳩大狼

原來係咁

同佢磨咗70round

要慢慢打到25lv先可以抽

呢關係三個入面最易玩

一般
不過有楊波 可以照開
隊伍既話 公主 楊波 鱷魚/老虎

開喇

多謝兩位 我刷多陣 唔急

唔小心訓左 唔緊要

有麗沙都唔開

我ngnl死忠

係，唔使心急

剩係用左綠卷有麗沙加楊波都唔開
即係要刷到兩隻七歐先開

原來開得 好咁照開先 我無做功課 分唔到邊隻打邊隻

唔係喎 你地玩星晨 咁我重刷

如何組隊

我覺得御三家左先
御三家真心勁

楊波同麗沙都勁野黎

數一數
4歐+賈漢

蒂卡 揚波 金位是旦 參謀夏爾

記錯楊波唔係歐

睇巴哈post
原來諾瓦好勁
如果大家冇劍位可以用諾瓦
7日送2星

都唔知幾時先升到金

3歐 好似都入唔到隊咁

今日即刻拎黎打魂晶掉左4粒

一個月內應該得

每隻都勁既時候真係好苦惱
唯有升女女先
我而家個陣係
公主 諾瓦 古魯
前面兩隻都係送既

要等24個鐘 巴打留個位

咁樣？

呢關咁難打既

一消二消揚波極高輸出

入咗減傷入一消蒂卡再二消揚波又可以打一發

單挑就睇住對方CD得翻一，開夏爾四消揚波暈

揚波真係好屈

星辰ser，右下邀請碼

公會仲有13個位，30lv以上加留名留id 嘅巴打優先

唔夠30lv都可以申請，最緊要留咗id先，如果唔係就會收高lv街友先

雷姆是你嗎

一日收五千

lv 3公會係咁，唔係叫你一日捐5000，每日做公會任俾1000已經ok

已收

Id: 超新手

係7日兩星咩 唔係送得5粒？

收ed

頂原來係40日先送哂

難得有隻咁好嘅Game，希望Rayark唔好變質

唔好變成啲不停逼人課金嘅Game

天地會
星辰ser 公會
邀請碼：5c33b6

好中意佢啲畫風
但希望有多啲動畫睇

普吉好Q

當你十抽保底中佢果陣你就唔會咁諗

我試過左2次

我想升佢上金

拎個頭像用

鱷魚 雪爾森 公主

公主1 技比雪爾森強化，2 技踩鱷魚打人再鱷魚反擊，有冇得諗

參謀用邊個好呢

普吉沒人權

啲sp角點拎？

我用緊 不過唔係公主係蒂卡我諗緊你用緊果隻都係蒂卡黎
參謀自己因為冇好用既就用娜雅 射到易傷

蘭斯巴打公會咩名 我過多幾個鐘應該入得

ID：MCLEE

HKG2 同仁們，參謀放攻擊角色麻煩升高lv 先好放，唔係用黎打怪一d 都唔痛呢，拜託

放麗莎唔洗煩

普吉個skin好似夾到好多野

但有d 關一定要用攻擊角色，但無一隻可以用時就卡左係到，好似西奧多特級關咁

已收

最後9個位，冇公會嘅巴打好快啲申請，公會升lv4要應該等到好耐之後先升到

其實放夏爾都Ok
自己打

一街都麗莎，無人放夏爾除左我自己

睇完D技都知佢勁, 但問題係唔到金就呂勁, 鬼升到

可唔可以留位? 我依家退公會, 依家個公會無人做任, 無人捐錢

可以，只要你入到黎肯做公會任就得

呢個當然啦, 我已經退左會, 聽日同樣時間申請

得返八個位

等佢出比你抽

更新後送好多石

升得勁慢，25lv先俾我10抽第2個pool

AnizOoalGown invite code:3d8754

呢關都幾麻煩下
要開盾既角色先扣到傷

幻境有外褂

我放雪爾森好似冇乜人用 你地想要邊隻

兩日唔做任果d不如踢走佢

一入就即拎左400石

睇佢schedule都算OK
5月30開埋第11章

單機game一定有
但影響排位一定會捉
掛

咁快就有😨

手機game 9成9係燒餅八門

拎緊最低reward

可唔可以留個位比我
依加41lv 岩岩先退左舊公會要等一日

岩岩睇隻驚響日本同中國既排名同評價都好高 好西利

啱啱30lv 想入公會
id:lemontea

真心高質

巴哈果班撚樣開局首抽有無咁勁呀

Hea玩新手留名
ID : crazyblack

帳號60lv英雄共舞獎勵會變藍晶

條友叫Uber 世界排名十六

咁撚快60

未啦 睇人d圖講

有冇巨石ser既公會收人?
40lv
参謀有夏爾、雪爾森

賈漢好正

留位可以，到時係度reply我記得留遊戲名

希歐好唔好用？應該點組？

點樣先可以快D升到25LV

好好J但打人完全唔痛

我係後面公主不斷幫希歐疊盾同減傷
希歐就慢慢幫人R痕去磨

打主線
英雄共舞
同埋任務果度睇下有咩解到 reward係經驗

個故事好睇
估唔到貧民窟條女死左

申左公會
我叫我要換貓

雖然我睇左, 但你劇透真係好嗎?
你都覺得好睇既話, 點解要劇透令到其他人少左樂趣?

屌你老母

( Show Blocked User - 尤德是八十年代 )

劇透位巴打又係柒既

8-4 過唔倒 有冇巴打比d意見

話說今日送石送到痴左線

有冇星辰公會有位 46lv

.

可能超出預期收入

賤到你

( Show Blocked User - 尤德是八十年代 )

順祝嗰位劇透巴打次次十連十普吉

已申 名：MAGI 未30 lv

( Show Blocked User - 尤德是八十年代 )
一入黎就俾劇透

屌，唔記得del 引用。。。

申請左
個名叫Dabino

Sorry呀巴打 我留左位比你 點知冇同個fd講 佢收左人 依家full左 踢人quota又用完 我諗要聽日先收到你入會

屌佢老母未玩到啊

邊度有石送

已申
ID :Crazyblack

岩岩過左2-6 完成首抽+用哂果十幾塊葉黎單抽
抽到下面呢班角色，想問下建唔建議重刷

Sdorica -sunset- million Watchers reached.
Reward event wave 1!

Clear specific missions during the event to receive Crystals as rewards!
2018/04/25 04:00 ~ 2018/05/30 21:00 (UTC)

Challenges for new Watchers:
🔸Reached Watcher Lvl 30
🔸Cleared any quest from Wonderland Trial 3 times
🔸Unlocked Tier SSR Tica
🔸Cleared Venture Quest C4-4 Capitol Special 1 time
🔸Unlocked 20 Tier R or higher characters

For more information:

係咪呢d

有無烈火ser嘅公會？

公主紫
前期易玩好多
盾位用古魯石仔/鱷魚
劍位 尼德/克蒂瑪/7日送諾瓦/
參謀 如果你係鱷魚盾 可以用賈漢
雙重反擊

早開早享受，因為呢隻game 雖然有幾隻角比較強，但總體係睇角色配搭，所以隻game 睇你練度同倉個深度比較大

上面劇透個巴打單機啦

仲有一位朋友 名：魔豆 已申請

另外
魚人配楊過(單手佬羅傑)
都可以好尾機
但你公主紫

加左

星辰ser 公會 日月星辰 啱啱升左lv 3
有10個位，歡迎加入
937ea3

個任務要打幻鏡3次
搞到要留隊打lv50
搞到打唔贏lv40

一日內？

我見佢係即日任務？
得十幾個鐘咁
唔知有無睇錯

35天

我覺得可以碎牙 娜雅 公主

我依家就係咁打，只用公主一技已經好屈

Applied
ID : 23

我都申請左
我叫我要換貓

巴打邀請碼，我地三級會

加哂，剩底四個位，未有公會嘅朋友快手啦

added
id:sit

迪蘭skin 會唔會太屈

仲有3個位

好，可以試試玩多陣⋯
但頭十抽 有無機會抽到頭post講果啲稀有角？
好似好勁咁

呢隻game單抽中紫多過十連
就齊角

單抽未出過紫

十連每次都補底

等我叫而家個會踢我走先
留一位比我

Ok

十連每次都補底

我本身都唔信 但台仔發現單抽好過十連

有冇蒼陵SER既公會收人?

我暗月芙雷都係單抽中

但冇咩意思
有得單抽點都要單抽架啦
又唔可以轉石轉做10次單抽

我係書籤就就一定單抽
十連就一定十連
非洲人都會靠保底算啦

非洲人唔靠保底連二階普吉都抽唔到

邊度睇邀請碼?

我SID rayarkplayer#42452143

個幻境暫時都仲跟到進度 我諗遲下要打3關就應該會比人拋離

星辰
2級公會：天地會
邀請碼：5c33b6

唔係呢家已經要打三關啦咩

叫緊會長清位

id: Ohlala
應該聽日晏晝可以申請

點會呀
非洲人 10抽有9隻白普吉

迪蘭 45lv個故事任點打

頭先抽到暗月
佢可以配邊隻好用？

9隻人魚就真

配庫爾

有

一開始一定要整到兩組連住既金珠
一次黑/白強化接一次2金盡快將對面金位秒左先
之後再睇對面行動情況用1金疊盾或者黑白強化再疊盾
40LV左右試多幾次就過到

終於入左公會
同以我睇隻遊戲起碼要2個月先成型
有排玩

人魚％回血唔錯喎又解Debuff係招四魂唔知做乜9

咁其實金普吉都好勁既 參謀技自定嘲諷

其實都係隻隻有用

申咗
ID:Chii

SKIN左果隻好癲

清完加我
是咪用SID就加得?

我未50， 而家兩關都好吃力

星辰
2級公會：天地會
邀請碼：5c33b6

仲未有公會歡迎加入 仲有6個位

對局先知

迪蘭
迪蘭3拳打死1個
前3回合迪蘭不會攻擊
只能在迪蘭攻擊後攻擊迪蘭

西奧：
1技指定嘲
2技盾位上甲
4技 你冇可能用到4技

士兵：
1技攻擊
2技強化
4技我都未試過

我贏既流程係咁樣

西奧幫盾位上甲

迪蘭上甲
西奧指定劍位嘲諷
迪蘭攻擊劍位
盾位攻擊迪蘭

迪蘭上盾
盾位強化自身攻擊
迪蘭攻擊劍位
盾位攻擊迪蘭

迪蘭上盾
西奧幫盾位上甲
迪蘭攻擊劍位 劍位死亡
盾位攻擊迪蘭

迪蘭上盾
西奧指定西奧嘲諷
迪蘭攻擊西奧
盾位攻擊迪蘭

迪蘭上盾
唔記得加攻定上甲
迪蘭攻擊西奧
盾位攻擊迪蘭

迪蘭上盾
唔記得加攻定上甲
迪蘭攻擊西奧 西奧死亡
盾位攻擊迪蘭

迪蘭上盾
好似係4連黑珠
迪蘭攻擊盾位
盾位攻擊達蘭
應該贏左

仲有位架

Yes 終於過左第8章 隻撚屌boss卡左我三日

8-4 你點過? 我仲係得44lv

我入一入關望下打咩先

THX

重點係先殺高攻果D兵仔 part1應該唔難 先殺後面d兵仔 用王女一魂打輸出同時盡量儲王女/弓女4魂 係弓女跪低之前盡量殺一隻 敵全部2or以上果隻用加攻再胖弓女打輸出 不過由於弓女D技係機率加傷 所以輸出極唔穩定 所以都要d運先過到

講起迪蘭 佢50級 戰鬥旅程 都好撚難打

好撚柒難打

真係無人性 我繼續打低一級算 得兩粒獎勵

打隻熊仔果關？

今日50幻境人魚大派用場

巴打過到50?

痴線
咁快打到50幻境

THX 巴打
運既野 已經打左二十次都未過到

打咗兩wave輸咗

出四魂會永久暈 用人魚二魂解加補血

但啲怪打太痛 打完又會即刻行動 又唔夠英打 用希歐 夏爾 人魚 唔夠打

諗緊辦法過

我打到最後個關

巴打幾lv 我啲人仲未過40

唉抽垃圾

有冇人留石抽新英?

金位 白位都3階47-48lv 係隻打手用左係40幻鏡 唔係好夠輸出

咁高

我隻希得1階37lv

睇嚟要升高啲先有得打

等下星期先抽

留左1500石

打手用邊隻好？
依家sup用緊公主，盾用蘭迪

唔抽新角
之後都會放係個普通pool入面架啦
留石抽sp

2階角抽到法帝瑪 納茲爾 羅傑 人魚 同初始弓
入面係咪法帝瑪同納茲爾勁？
納茲爾要點配搭法？

都抽到西奧多 西奧+納茲係咁疊盾？

一樣留石等抽SP角色

公主配蘭迪配咩都得唔錯

睇國服d人講sp角色都係花瓶黎，實用性一般

屌8-7 難打到

星辰未John公會
#Mystery

一樣照抽 期間限定角色錯過咗唔知等幾耐先再復刻

呢種心態咪課到豬閪？

下星期照抽
抽新角暗月/夏爾
3隻都冇

一樣 岩岩好三隻都冇

又唔係一定要抽到,只係話留石抽SP角色池

今日啱啱玩，求公會

今次新角係SP角？

今次唔係

咁我都係一個10抽算

40lv過唔到

有冇爸打分享下今日幻境
今日唔得閒正係諗住打一次

王女仲差5粒碎先升到2階 1階好廢

我隻王女差幾個燭台升到三階

抽左咁多次都未見過王女

王女有故事打,打完有魂晶送

我反而冇迪蘭同古魯

BTW 貓眼二階咗都幾好用 同希歐一齊打穿透傷

打到9-1過埋角色故事都係差5粒升二

我淨係想佢四魂唔好同我觸發盾佬招二魂炸 成日想回血都要儲到四粒金先敢開

可唔可以iPad同電話換住黎玩同一個acc?

唯有每日打結晶蒐集都用公主

可以
我電腦用緊模擬器玩

唔知幾時會有d活動玩下 依加無活動隻game 好休閒

新手一問，仲有冇第二個幽谷公會？

休閒咪幾好,唔洗咁肝

公主 + 羅傑好好用

想多D好似挑戰關呢類關打下 研究用一隊低lv角過真係好好玩 過到果陣好有滿足感

依家迪蘭、西奧多同賈漢都係活動,下次出黯月活動

47Lv卡主線8-9
Lv又升唔到 可以點過

好想知黯月D故事 暫時出左既主線d戲份都好少 雖然有一幕好型

Btw隻game有時會俾d角色三階圖劇透左 未睇哂d圖又唔想被劇透嘅巴打們祈唔好禁入去睇

帝卡招2魂技點先會連續發動?

原來今日咁易

連用2次

用左第一次 佢會扣一粒白魂由左上可以扣 如果冇就右上
之後就左下 之後右下 要捉住呢個定律
就咁輕鬆做到2連

姐係留2粒白係頭,之後係後面消2粒白,咁佢就可以連2?

夏爾加希歐開局,建唔建議抽多10抽?

佢有月卡同週卡
一個月買1張月卡+2張週卡 = $134
咁已經有1500石左右 我覺得比起其他game黎講唔係好貴 當食少2餐

上連登都會比人劇透
條仆街仲要當冇事發生繼續上黎問野

可能佢真係一時唔小心呢

抽多10抽中左芙蕾莉卡,開得局了

舉個例

白白黑黑黑黑白
白白黑黑黑黑黑

你第一次消2粒白出第一次技
應該係打橫消 唔係打直消

打直消會變左
白黑黑黑黑白
白黑黑黑黑黑
因為佢被動會自己食一粒白魂
所以你下ROUND 原本想留既會冇左

但打橫消
黑黑黑黑白
白白黑黑黑黑黑
就會變成咁

BTW講到1999

唔係2月卡1周卡咩

今日幻境打到40lv第4 rd過唔到
咁都有16%
玩咗4,5日 全隊40lv左右
全靠啱啱升咗3階既蒂卡carry

我覺得芙蕾同希歐都算係歐洲公廁
見巴哈post抽到2/3起手 好大機會呢兩隻中曬

利申 我都係

其實唔洗咁複雜 佢用完2粒之後會消上果個一粒白色由左開始數消無就消下面果行

刷人偶升羅傑時發現區域7既怪好得意
d怪之間會combo,有隻變臉人偶combo完之後白臉變黑臉d攻擊模式都唔同哂

申請左nogamenolife
ID小火
新手求加

係咪iphone都得架？

我想要雪爾森,無奈佢比夏爾我
其實抽UP池好似好唔抵,我情願抽普通池,起碼可以儲碎片

同埋區域7個場地背景都好靚

咁多人屌佢
講句sorry都唔識

我IPHONE 同電腦之間互換冇問題
模擬器仲要用AN系統

玩左2日真係覺得首抽唔算好重要

稀有角好幾隻都要金或者有SKIN 先發揮功用仲要2隻以上配合先勁
就算你神運3紫稀起手都有排你養,唔升金又唔夠白角好用
一開始都係要升左強勢白角做金先, 唔係會狂卡關

卡池細,送石多, 玩左一陣都3隻稀有了, 遲D仲要所有角都可以換, 基本上玩耐D都會差唔多齊角, 唔存在抽唔到好角就唔洗玩既問題

算啦 佢都係想分享下啫

不過起手抽一兩隻係爽啲嘅
純粹有鋪癮
不過暫時用緊都只係一隻暗月但其實唔夠楊波用得多
芙蕾升都冇升
希歐升完又廢廢地
反而2階公主配3階古魯(加隻納杰斯) 打爆好多關
只要冇真傷既關一般都可以直屌過去
基本上冇

痴撚左線

Btw 無課好難打排名 每日打完30 40 之後50 最多過3-4關

今日50 第3關兩隻狼唔夠打

係呀 其實隻GAME隻隻都勁 蒂卡送到你上金 羅傑尼德呢D戰神又易抽

老老實實,樣衰個D男人大叔,識飛都唔用啦

都幾型啊

唔想洗咁多魂值落啲角色到打排名

班靚女未養肥之前都係得個睇字 參謀勁果d 又可以用人地果隻

其實打咩最易升諦視者經驗?20lv升得勁慢，又唔俾我抽新pool，打25lv的關又話危險

養女好過養d大叔啦

危險都可以打 打得過就得

其實我一開始玩都係有類似諗法
同其他game一樣 覺得渣果啲硬係樣衰啲
但玩耐咗開始發現隻隻都好有特色
特別係當我拎住希歐咁既white trash
就覺得個大叔都好撚型
同果練得起 配合到 一刀劈開一半江山
諗起都j出血

養阿伯 揚波

我覺得隻game整角色思路同陰陽師好似
又係隻隻都有用
完全係睇陣既配搭
又係有故事
雖然無限體但玩落好舒服
反而陰陽師有限體但清體都清到想死
玩得好辛苦

希歐可以無視盾,唔勁咩

扣得少 一招四魂打落去型就型啦但好似無扣過咁

唉第5個十抽都係未中想要既

話說d綠色卷係咪唔洗留,下個池出既野應該都用唔到綠色卷抽?

綠卷我抽曬
好似唔同抽嘢機用嘅卷都唔同
而且前期角色唔夠多
抽下都好
起手唔錯嘅話應該係留起啲石著數啲

都係唔係幾明
假設我D珠係咁既
白白黑黑黑黑白
白白黑黑黑黑黑

我應該點消2魂先可以觸發到再多一次?

希歐4魂發動到被動個陣會好痛

咁唔留了

左上角果兩粒 打橫既

新手申請左NoGameNoLife
ID: Kurosora

巴打公會搵09b4ec 咩大大武花大武花果個
之後比id名我

退左會要等聽日下午先入到
game id : Angel方加

無問題

假髮

抽UP池定普池好,UP池冇得儲碎片

DLLM 主線打得好慢
岩岩先玩到第4章公主果章中間
睇到想喊

黎緊有個POOL有機會直接抽到三階角 儲住石先

有無人42lv過到迪男絕級
66%用楊波都爆唔死佢

咁依加係唔係頭十抽都唔抽住先? 新手留名

隻熊仔?我用盾佬尼德王女過 揚都波應該得 重點係要知佢到咩血量會開始發癲 打到佢差唔多發癲之前儲到成版黑色一次過車死佢

參謀有麗莎效果更佳

起手有一兩歐咪唔好抽住
我自己就預兩歐起手
如果頭16抽有一歐 我會玩到2-6再10抽睇下

如果你起始AC都滿意就唔好抽住囉 等30號 反正抽完都唔係好用得著

我都係捉唔到條路,姐係點

我計過 佢60%變 有16xxx血 我楊波lv42加埋2回合強化就算開到4次4魂技都只係得15920 要好彩先過到

消珠由上面果排最左邊白珠消起
如果你拉左上2粒白珠 佢就會消上面最右邊果粒白珠
之後你就可以再拉一次下面果兩粒

有冇普吉 用普吉慢慢磨 一儲到4粒珠扣加佢cd 不死打法 王攻擊果rd用坦嘲諷上盾

你係怕佢剪你定叫果下 你揚波暈佢佢應該郁唔到 之後求其打多佢一下都死 未試過用揚波打 佢暈左都仲叫到 ?

終於贏到
開埋計數機計到盡

有時唔好彩招2技係群體

咁誇張

揚波唔係開左一魂OR其他加攻二魂必單體架咩

哦,姐係要連出2次,之後佢就會再送一下咁樣?

其實你用多幾次就明

係開左一魂 但迪男個盾爆左會幫佢開一魂 有時控制唔到

係喎 唔記得左

計過趕得切畢業3個角色活動

加攻兩下4魂收皮

我用到佢3階埋都未明

總之要連續出到兩下二魂

感覺好似打唔切3個人物專屬任
係唔係應該用金幣打

NoGmae已滿
冇公會既巴打請選擇其他公會

佢個獎勵都唔係獎隻角色比你
盡量打到幾多就算

就快又開新post
各大會長請填一填

其實應該係遊戲開頭先會係咁爆公會
過多一兩個禮拜應該會有好多空位

屌你終於打爆關50幻境
打撚到想死
仲要有時唔知做乜鳩尾關變左兩隻狼
仲難打左

No.7

其實3000金幣
一日加一次 可以打多次
你計下如果趕到就打 趕唔到就算

想問下西多特級點打 大家帶咩入場
次次去到尾關都輸，之前啲關比佢秒完復活唔切，又再秒過…打到心灰意冷

我老虎同暗月 參謀：夏爾+麗莎
第一關嘲諷放老虎 佢打死老虎之後用暗月秒
第二關復活老虎
第三關嘲諷放黑位
佢打死黑位用金位秒左佢
然後嘲諷放白位
再秒 完

唔知有無調轉金同黑

跟你咁講過左 thxxxxx

依家用緊 蒂卡/揚波/老虎（上網參考） ，但抽到夏爾 雪爾森 闇月， 咁洗唔洗練下邊隻？ 或者仲有咩推薦隊伍？

應該會有人棄game

Stuck 撚左係8-7
其實過倒既巴打 金位係咪用鱷魚？
難打到仆街

新手 待入公會

玩第三次
第一次錯ser
第二次同ac新ser但原來會無左堆石
第三次開過新ac 打緊新手關

我好想快d玩呀屌你老母

星辰無公會 等人棄驚啦

終於升到25
終於可以10抽新pool

all in未

星辰有冇公會收留小弟我
32lv

HKG2 暫時爆左 差55先升 LV3

32LV 新手, 有冇公會收小弟?

你睇下個標題就知

我都打緊... 用鱷魚都係要睇運
90%閃都可以連中兩下...

申請咗，名：湯咖哩

申請咗X2 , 名: winds

申請咗x3 名：我愛黎明

想問下用揚波定黯月好
安潔配迪蘭好坦

得一階 1lv 仲要唔係好夠魂

巴打記得今日入，留左位

好~ 下午4 5點左右
我apply左就話你知

我見成長任務有個係過左R3-5就有5塊蒂卡魂晶
但我搵唔到呢關,係咪未出呢關?

要打左3-4先出3-5

原來係咁

我果陣都係咁搵左成日

對有盾Or buff黯月 無就揚波

我單抽到麗莎

想問下暫時咁組係咪最好 同埋蒂卡仲洗唔洗升落去

麗莎已經係公廁

35天內蒂卡升3星有一百石

課左幾多

麗莎參謀 白位換王女Or蒂卡 麗莎補全體打d全體攻怪先落佢 唔係嘅話一般都係盾佬食傷所以用王女一魂or蒂卡一四魂幫盾佬會好d
黑位可以換揚波落場試下

屌 有無人用過猫眼
中左紫

課左$28蚊個寶藏only
歐證全部綠票抽返黎

有無咁好彩

歐洲人
不過我覺得隻驚歐唔歐都無乜所謂 都係睇故事

蘭斯巴打見到的話俾個邀請碼我 我推到一個Fd落坑

係，我都冇升堆歐
用緊蒂卡 楊波 龐
隻game就係正在隻隻英都有用可以做唔同配搭

屌 我連續三日帶王女入去打碎片一粒王女碎片都無

出完兩下, 出第3下算唔算連續?

ID: wither
一個鐘後夠24小時

無記錯既話係唔計
尋晚試過

屌R7-S點打啊

突然嬲左

早知唔抽個高機率抽
原來得普通抽先會有殘光粉末
我一千蚊60抽
咁就少左60粒粉末

唔係好明咩意思 總之就係你連續兩回合消兩次二魂Or隊友觸發一次二魂＋自己消一次二魂就會觸發到個被動

其實有無人知殘光幾多粒換到一隻七歐

蒂卡招技真係咁難明咩

第一下
拉白色二魂/用其他角色既技能發動白位二魂技(例如雪爾森參謀技)

第二下
拉白色二魂

咁就會出到佢招被動技
出完之後重新計

粉末有咩用

楊伯用琉黎做參謀真係好正
二技 琉回血 再即二技

用唔知幾多粒就可以進行人體鍊成 打開歐洲之門

岩岩先過完

我估起碼都要100粒

琴晚單抽中2階夏爾
10抽 中暗月 麗莎 狼仔

升埋揚波做3階 呢隻驚唔係好使課金 除非你想追頭50位

然後揚波3階打到過萬好撚痴線

白位升蒂卡仲有咩選擇

岩岩升左蒂卡上金

我正式宣布，得羅傑楊波者得天下
大力到痴線

no.1

有冇蒼陵公會可以入

新pool定舊pool

芺蕾莉卡參謀，殺敵回血被動
算唔算治癒? 算既話一拳一隻打散仔

綠劵唔知抽唔抽普通池好，無揚波無迪蘭
遲下有無新角入普池?

遲下出新果隻應該會入

應該算
不過我冇芺蕾莉卡

蒂卡+5了 勁到傻左

下 咁多石？
我做哂啲任都係+1

新角唔知會唔會係新歐証

我都係得＋1

見過Beta服d人話之前出嘅新角都變左歐証

踢完人 3d8754

因為抽到保底紫

魂能慘不忍睹

又要升鱷魚 又要升弓女 隻隻都要升先過到關
哪有魂....

已申 id: wither

d魂能開始唔夠用

唔緊要普通池有得抽就得,抽唔到都可以換

申請左 id: Ohlala

我個Fd game名ace 應該申請左

今日共舞試完，諾瓦同希歐skin搭埋都幾勁

好想諾瓦快啲金

咁快買到skin

共舞關過手癮渣

今日結晶高級點打 99層減傷

抽左50張卷都黎緊, 仲係得17個角色

收了

暗月好似係del buff

佢會自己再buff
無架 用麗莎參謀 開強化慢慢磨

幫佢上易傷抵消番

28 隻

巴打, 留位果個係我黎, ID: wither

那有咁高級的暗月

你兩個都有留位，我兩個都已經收咗

直接用弓女上易傷咪得

咁辛苦為咩
仲要改變隊伍

卡努拉越級打真係好用
但係怕反撃同撕裂

我都係用暗月直屌 一Q 4珠500幾
後面用奧斯一珠補血
前面用隻坦有嘲諷就ok
好似每次有3rd行動
補一下 坦一下
打一下
慢慢磨

好難上到3層

岩岩抽左1500石, 保底中紫貓眼, 庫爾同羅傑

所以參謀都係用實驗體

求指引
打到第四章已經唔係好夠打

升迪男同公主咪贏囉

升哂果正隻上紫先

用麗莎參謀加攻會易打啲

如果夠坦夠補都可以試下靠對面隻細怪無差別攻擊撞死佢

今日用竟然過到50

今日竟然過到50幻境

做咩唔等新pool

邊隻

打錯字, 果三隻免費上紫
打哂初級挑戰就有得升

盾佬 公主都好用喇

幻境係咪要打哂30/40/50關加個分

差最尾果隻 又係衰係王女手上 明 共嗚二左一定過到

申請左

我用哂三階先贏到 尾王靠尼德3下四魂先打到殘血 但好奇怪 唔知點解尼德四魂打隻王唔會追加二魂

新pool無粉

你又知？ 都未出

睇Kekeke d人講

我都係手痕抽下 4x lv都未10抽過

講緊殘光粉末?
可以係道具度睇到有幾多

噢 你地講下星期個pool
豐收個pool都好似冇啦

升咁多隻夠唔夠魂能用

ok叫左會長批

本身想睇下抽邊個pool好D

巴打咁多三階 係好運中定已經課左金

新手岩岩解到2-6

10券10連 抽到紫賈漢 卡努拉 同刃

係唔係都算OK 因為見推介都冇

分享下今日幻境啦

賈漢唔錯架 你玩活動就知

中左兩之二階 璃 係咪一定要靠抽先上到去三階

唔一定 有碎片就得 碎片既取得途徑都好多

批左啦

發覺隻貓眼幾勁,今日升左3星,4珠技打全體加標記,本身有d關過唔到靠佢過左
參謀配夏爾好屈,想問下貓眼配咩角會更好,目前用緊希歐同公主

羅傑

真係好用 抽左隻紫諗緊升唔升

公主係咪送果隻

屈易傷效果?

你地抽左好多咁
咁快升晒金色

我發覺我抽得好唔平衡，全部金位
下面仲有隻納杰爾都係

暫時週卡月卡果D有買齊+一次$123果個
我算偏歐,單抽卷中過幾隻

升一隻最少要300藍晶 依到已經5隻 仲有多570藍晶
仲未計升一隻要30碎
你課左幾多

btw 前期黑位都係用暗月楊波多 你都有 而其他都好少用

我無解過任何人物拎藍碎,全部都係打幻境,挑戰任之類拎得就拎
開服第一日到呢家都keep住拎幻境最高獎勵,同埋結晶關我都盡量試打高級特級拎多d藍碎

我都係等300碎龍淚先買

課左基本個d 不過我中得幾集中 人魚 尼德 迪蘭 碎牙都好似中過兩次紫

我100抽0歐 好on9

仲有冇星辰公會有位

我都係咁做
雖然只係幻鏡第2獎勵, 結晶關就打高級
區域前6區拎晒
但都只係得8XX 藍碎

都唔知你點拎到咁多既

有冇痴線佬可以分享一下你地幻境係點配隊

挑戰關卡你打到幾,我暫時打到10

50幻境羅傑楊波蒂卡參謀實驗體

打到4定5

果到都大把碎啦,又有巨龍淚拎

同你差唔多不過唔同ser!

打完40lv幻境有頭9%
2階公主 1階楊波 3階古魯 參謀用納傑爾
都算穩陣過到40lv

挑戰卡緊12-1

now幾rank

玩左兩日，洗唔洗再刷過首抽

隻game首刷唔重要 越早開沒越好 而且你都有兩歐算係咁 快d衝上60仲好

隻game首抽唔重要 越早開始越好

你地啲錢用左去邊

公會

點先升lv快啲 同英雄共舞完就升得好慢

抽爆佢

課金 尋寶地圖

抽刷

慢慢黎啦

想問下大家宜家係咪都有尋寶地圖同透晶石開採任

問︰燒幣/石加次數既活動關，係咪每次都keep住俾同一個價?

緊係唔係 好似3000>4500>9000

我拎哂黎買2000蚊d料
而家每日最多得一萬蚊

ME TOO
D錢升唔返上去

嗰3個活動都係3000起跳，好似係，第一次3000，第2次6000

想問結晶蒐集30果隻法碼幾時會出大技？一野秒我一隻

第一次打你邊隻，你就唔好用嗰隻嘅技

主線愈推愈慢

又好想課金

我覺得隻game本身setting就係慢啲
我有買月石 同 升級石
但反而冇課送經送材料果個日任

純粹係覺得想慢慢玩

有冇人講下8-7點打

而家又卡8-9

呢隻驚好難玩

唔難既 係要時間姐 你家陣越級挑戰 先開左幾日主線都做得7788

你地會專升三隻先定點

岩岩無聊，用綠卷單五抽
中芺雷利卡，琉，希歐
但我已經無晒魂升

.......

希歐好似唔勁
另外兩張係參謀用？

我尋日都係5連抽，突然好好運，中琉，迪蘭x20, 納杰爾同夏爾

我玩到40lv d卡都未成形

我都41喇 但都係用嗰幾隻，但一張金都未有

疼
非洲之証金普吉

希歐真係倉管 後兩者參謀都係回血 另外琉唔係歐角 璃先係 個人覺得佢其實冇咩用 芙蕾上到都可以玩下控場 不過歐角比較難收集碎片 總結上面3隻其實唔升住都唔大問題 特別係前兩者前期後期作用都唔大

話說新角已經出左技能組 感覺係新自殺小隊既神角 第8隻歐角 可以一戰

補圖
上面係三階既技能組 新角係金位

老虎好似唔係太好用
迪蘭同小丑又抽唔到
有冇好用金位推介

老虎其實幾好 又坦得又打得 前期後期都有用 而且做完任就上到二階 如果你冇其他二階金都係用返老虎最好 另外鱷魚都係唔錯既選擇

鱷魚考人品

成日狂中 變左純反擊

用緊蒂卡 楊波 老虎
輸出控場蒂卡 楊波兩個包辦
老虎雖然有減傷但冇嘲諷
係呢隊入面好似好雞肋咁

點少得猫眼

老老實實普吉好唔好用

唔知，冇用過

幾好用
大技+3CD

我諗緊升蒂卡定普吉
雖然99%係蒂卡
等埋聽日材料

有冇可能3回合內再整到一次4連香
我覺得一定要配諾瓦

睇人話普吉加龐可以屈大佬

紅色：攻擊型
黃色：攻守兼備
綠色：防禦型

如果唔鍾意老虎
咁不如直接用楊過 一刀一件

希歐呢

倉管

記錯以為今日星期三

好彩刷到有得2000蚊買

但冇哂錢升

哩關係玩中毒
一開始麗莎+夏爾+諾瓦秒左後面4條蛋散
之後就係賈漢嘲 佢攻擊完自己會中毒 賈漢會有2回合撕裂
哩個時候回血消珠都得 之後再嘲
重視十次左右就贏啦

依家唔係應該靠後面既狼打賈漢 等賈漢輸出 一開始秒後排 有排打

有撕裂
反擊都會扣血

我發現d庫倫好難賺

大狼未打到賈漢都毒死左佢，靠狼仔屈反擊快好多

迪蘭sp好難用
黑位但自帶嘲諷

係 根本d狼仔都冇傷害

金位用羅傑輸出

竟然係哩個玩法

屌你秒哂啲狼仔

但招4魂好鬼型

新手留名

呢個重唔重刷好

保護商人你地點打....又中毒又冇補

公主 璃 迪蘭 參謀實驗體
不過輸出好唔高

公主 雪耳 迪蘭 參謀璃 好似幾正

開啦
佢送好多野
早開就早著數

哩關好似係就算得迪蘭都可以1v3
只要唔好手殘用4技斬殺個粒黑色野

ok 咁玩住先
琴日開始玩，今日先見到個post，見到個角色推薦表好似冇乜邊隻有所以問下

配4技冇負面效果既

劍位可以尼德 克蒂瑪 哩d輸出
盾位可以鱷魚 2星羅傑
迪蘭好似會fail

參謀用麗莎 夏爾爆發

總之白色一定係用4技

我係用尼德+老虎, 參謀用麗莎 夏爾, 但好快死隻老虎,
盾位冇鱷魚..... 反而用 羅傑好??? 唔會死得仲快?

第一round 過到第2round 就快死

新手而家10抽好定留石等遲下個pool?

我用呢隊打
盡量清金魂儲白位同黑位4技
白位盡量淨係用4技
黑位就用完1技先用4技
唔夠黑魂輸出就用夏爾轉黑魂

再諗諗先

上左金

賈漢救全家

想問打多次重覆既英雄共舞 係咪都有exp?

迪蘭50lv 隻兔每round打一次果陣 補唔切島 用埋公主都係咁 只可以升lv?

打boss既話 璃好好用 做參謀又萬用
公主易上紫又夾迪蘭 個ac你唔要我要

活動角色出啲關既解法要由隻英既特別去諗解法

你幾多lv?
都係 吉普 + 楊波 + 迪蘭 參謀 夏爾 + 實驗體
跟返打法可以輕鬆過

44

我一直用緊公主

唔駛補血架... 俾人打之前要滿盾
滿盾被打會扣好少 未滿盾就用楊波暈

後期佢每round 打一次 補唔切盾 暈得一round

原來我冇打過絕級
齊左40粒就算

無....我都知佢有自補易打D

佢變身次前要儲好8粒吉普

吉普四魂技係加CD
敵人 0 -> 3 , 咁就夠時間

我用西奧多+尼德+盾男 參謀 麗莎+璃

Boss 65%血以上 :
每個回合keep住滿盾先攻擊

Boss 65%血以下 :
儲9粒黑魂，等隻王攻擊完就開尼德1技同麗莎參謀技，跟住兩下尼德4技打王

係咪嫌希歐仲未夠冷門
新英啲技勁咁多既

可能雷亞唔信佢冇用

晒左希歐人設

過到了....運氣好緊要
今次商人招技係咁成功引發尼德+老虎 技....好快打完

玩落發覺隻遊戲太太單機
依家每日10分鐘玩完

而家出隻加強版既新英
短期內佢都唔會改返希歐

等佢出共鬥

咁boss咪成世都唔洗郁

罰企

有冇星辰公會收人

同埋想問下各位巴對 點組隊會好啲...

鱷魚 楊波 公主

定係其實你係黎曬角

雪爾森定位好奇怪

幻境好勁嫁

我覺得到時個陣會係咁樣

公主 諾瓦 sabar 賈漢

Sabar一開波兩層減傷 抵制返諾瓦一層易傷

同金位有仇
好似配賈漢幾有用

有時會用紫色雪爾森做參謀
可以快啲觸發到蒂卡被動

但係3階係全隊一技

唔記得放隻雪爾
唔要賈漢參謀要雪爾參謀

申請咗G2

重新玩返先

個幻境通關無計到數既

新ac單抽出左隻璃

雪爾配雪莉 雪雪隊

係咪真係有睇架...
雪爾森 芙蕾 係個推薦表到都有

要重置左先計你新打既數

第一次用普吉 原來佢唔只係吉祥物
完全無諗過用佢

新手唔明
幾時會重置一次

每早5am

屌
我屌
我而家瘋狂講粗口
原來d素材完全唔值錢

千奇千奇
唔好唔好
買2000蚊個d素材
500個d三階都可能買一兩個
2000蚊個d完全唔抵

你係咪打完果關再打多次冇計你第二次既數?

買左成幾皮野

入關見到第一批怪之前都無就走？

照打都冇所謂
因為3階魂能都要用好多

我以後素材關都唔打
庫倫同升lv魂能仲缺
認住哩三關

唔緊要
聽舊ser d人講後期d錢多到用唔曬

quote錯

巴哈見到

升lv魂能真係好唔夠用
之前見有200-300K以為好多，升升下得返10幾K

30/40各打左次

咁應該30/40都有分